一人一個令自己大膽嘅方法

自問自己份人好細膽，
玩機動遊戲叫到男朋友話想帶耳機較noise cancellation
平時睇恐怖片又一定會遮耳遮眼，得翻條隙縫去睇
連登見到有鬼故嗰啲又會較手動睇相
點先可以等自己冇咁細膽

睇Netflix鬼片

之前有套咩韓國鬼故，幾分鐘一集
我係要熄聲播自己歌，再縮個mon去到4分1先敢睇

同我拍拖

睇美國怪談 合埋眼睇
唔知睇緊乜

有無睇過回魂夜 ？

裸跑

冇
利申 成世無膽

俄羅斯練膽大法

獨遊

既然細膽點解要迫自己睇鬼片？

你男朋友擺明講笑啦
做你自己就好